[728]賽後檢討

咁多位前線同冷氣軍師
有咩想講喺呢度講曬佢